紅底網媒造謠

等人以為阿姐畀示威者害到做通頂

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

支那01

黃:仆街新鴻基淨係叫一個啊姐做
藍:仆街甲由搞到啊姐開通頂

造新聞都唔好咁假

01真係正仆街